三罷必須要有第二目標，比政府有得簡，例如恆指跌至10000

如果政府唔理你五大訴求＋追究警黑合作，罷罷下民氣就會散。
三罷罷兩三日有咩用，班撚樣眨下眼都捱過左。
比個選擇佢，五大訴求真普選or恆指跌至10000攬炒。
大家日日罷工望住個恆指跌，就會覺得自己罷工真係有影響，會有動力keep住罷。

“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”（魯迅）

當然，泛民和理非要幫手推三罷，而且要係主力。
否則大家都係準備勇武革命啦！

係咪罷工先？